\appendix % permet de faire une cassure dans la numérotation pour ajouter les annexes

\section{Appendices: Complete docker-compose file}

\lstinputlisting[style=docker-compose-style, caption=Complete docker compose file]{dockers/all-compose.yml}